覺得聲援武漢無用既人麻煩入一入黎

你地話我地連五大訴求都未解決，仲想理大陸仲咩？咁我問你，究竟我哋仲可以做咩迫使政府回應？連立法會都試過，林奠一樣當人臭四。
相反，借大陸遊客過橋，派下傳單、又或者鬼鬼祟祟咁用iPhone air drop send d 武漢d示威片段。d片又坦克車，又有人爆曬光咁，實好震撼。
大陸唔係香港咁消息溝通，大陸人對件事仲懵然不知。星星之火 可以燎原，到時中共忙住處理上面，加上貿易戰，到時佢地都要焗住讓步，整熄香港呢團火先（當然我地到時可以接形勢決定要唔要爭取更多）
咁你都仲話無用？

如果呢招有用既話，支聯會班大中華膠搞咁多年籌款晚會，啲支那人一早支持平反六四、建設民主中國啦

啲人又話咩支那人唔關香港事，咁香港人既事又關日本人台灣人事咩

個時大陸經濟急速上升，鄧小平又高民望；相反，宜加打貿易戰，一帶一路又搞到一坺屎咁，民怨四起。武漢只係一個藉口比其他大陸人宣洩對中共既怒氣，其實可以加廣州黑人強姦，中共為保一帶一路而放生。
一招有無用從來都唔取決於招本身，而係睇出招時機。宜加就係時機。

仲未有人答到我，對住面皮咁厚既香港政府，我地仲可以做d咩黎爭取五大訴求？

唔係亂鳩做埋啲唔關事既野就叫有用，幫到反送中嫁老細

啲人衝擊政府機關，個機關係關香港政府事既
啲人遊行，遊個條係香港街道，關政府事既

但如果你去武漢遊行？關香港政府撚事咩，點解要怕你？
如果你衝擊武漢市政府，關香港政府撚事咩，點解要怕你？

不如你話中國有一孩政策你生多幾個仔所以香港政府會怕你啦